<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="isLichessLagging">Laggt Chess-Online?</string>
  <string name="measurementInProgressThreeDot">Messungen lafen...</string>
  <string name="noAndYourNetworkIsGood">Nee, an deng Netzwierkverbindung ass gudd.</string>
  <string name="noAndYourNetworkIsBad" comment="noAndYourNetworkIsBad&#10;&#10;The system checks the network lag and replies in response to the question &quot;Is Chess-Online lagging?&quot;&#10;In this case, it's the user's network connection that is making the game lag.">Nee, an deng Netzwierkverbindung ass schlecht.</string>
  <string name="yesItWillBeFixedSoon">Jo, et wäert geschwënn rëm besser goen!</string>
  <string name="andNowTheLongAnswerLagComposedOfTwoValues">An elo déi laang Äntwert! Spill-Lag besteht aus zwee onofhängegen Werten (wat méi niddreg wat besser):</string>
  <string name="lichessServerLatency">Chess-Online Server-Latenz</string>
  <string name="lichessServerLatencyExplanation">D\'Zäit déi et brauch fir een Zuch um Server ze veraarbechten. Sie ass déi selwecht fir jiddereen an hängt vun der Serverlascht of. Wat méi Leit spillen wat sie méi héich gëtt, mee Chess-Online Entwéckler ginn hiert Bescht fir sie niddreg ze haalen. Iwwersteigt selten 10ms.</string>
  <string name="networkBetweenLichessAndYou">Netzwierkverbindung zwëschen Chess-Online an dir</string>
  <string name="networkBetweenLichessAndYouExplanation">D\'Zäit déi et brauch fir een Zuch vun dengem Computer un den Chess-Online Server ze schécken an eng Äntwert ze kréien. Hängt vun denger Distanz zu Chess-Online(Frankräich) an vun denger Internetverbindung of. Chess-Online Entwéckler kënnen däin WLAN net reparéieren oder Luucht méi schnell maachen.</string>
  <string name="youCanFindTheseValuesAtAnyTimeByClickingOnYourUsername">Du kanns dës zwee Werten zu all Zäitpunkt fannen, andeem du op däin Benutzernumm uewen riets klicks.</string>
  <string name="lagCompensation">Lag-Kompensatioun</string>
  <string name="lagCompensationExplanation">Chess-Online kompenséiert den Netzwierk-Lag. Dozou gehéieren unhalend Verzögerungen an Lag-Spikes. Et ginn Grenzen an Heuristiken je no Zäitkontroll an bis dohin ausgeglachenem Lag, sou dass d\'Resultat sech fir béid Spiller raisonnabel ufillen misst. Demno ass en Netzwierk-Lag méi grouss wéi dengem Géigner sengem keen Handicap!</string>
</resources>
